# Questionário

<!-- Resultados -->

<!-- Voce ja utilizou o Uva? -->
<img  src="https://i.imgur.com/x1uYBxm.png" class="center" width="2000", height = "1800">

<!-- Qual sua idade? -->
<img  src="https://i.imgur.com/V4PIAee.png" class="center" width="2000", height = "1800">

<!-- Que gênero se identifica? -->
<img  src="https://i.imgur.com/INA6X4S.png" class="center" width="2000", height = "1800">

<!-- Quais idiomas você fala? -->
<img  src="https://i.imgur.com/Ur9efNF.png" class="center" width="2000", height = "1800">

<!-- Qual sua principal tarefa ao utilizar o UVa ? -->
<img  src="https://i.imgur.com/OQ9PzVA.png" class="center" width="2000", height = "1800">

<!-- Com que escala você utiliza o UVa em relação aos concorrentes dele? -->
<img  src="https://i.imgur.com/NUjhBHq.png" class="center" width="2000", height = "1800">

<!-- Frequência de uso do UVa -->
<img  src="https://i.imgur.com/SSdTYXQ.png" class="center" width="2000", height = "1800">



## 1. Versionamento

|Data|Versão|Descrição|Autor|
|:-:|:-:|:-:|:-:|
|04/10/2020|1.0| Resultados do questionário |Washington Bispo|